有冇人做過屈臣氏既health advisor?

姐係健康產品sales, 好唔好做？

推